[I/A]Fate/Grand Order 繁中版[54] 歐洲人表示：呢度係曬卡區，非洲人就唔好玩FGO啦！

立場聲明：投資買賣有賺有蝕，必有風險，會員發言皆不代表本台立場，本台將不責任何民事或刑事責任，投資行為請量力而為

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

Q&A：

Q1：為何選擇繁中版 ?
A1：如果你嘅日文水平未到流暢閱文本，又想投入劇情，繁中版係你最好嘅選項。

Q2：冇睇過Fate系列卡通，可以玩嗎 ?
A2：可以，不影響你理解劇情，但有睇過可以增加遊戲參與度。

Q3：呢度好多大佬圍爐，新仔可以參與 ?
A3：可以，但發言請友善、尊重、包含。另外被針對迫害GE非洲人都係潛水唔好出聲比較好。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

講還講最好講幾多抽中
入左清算表唔好怪我

考慮下抽唔到嘅巴打感受
(基本上係無人會考慮過非洲人GE感受囉！)

有咩事直接燒死D歐洲撚！

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO啦

不作死台主，萬歲

大鑊了黃小姐

非洲人留名

留名

非洲圍爐區

做乜唔貼埋X魂攪掂.gif

Lm

呢度就得我無能力曬卡

邊個比負評比不作死

要包含非洲人

係咪第一次開post完全冇錯漏？

友善專重個啲唔係我講嘅
但曬卡比人打就真嘅

新巴打

大家放下成見，歐非大團結

之前做開CD rom

呢個辣殺台真係有人睇。。

本身唔係咁垃圾 有你就難講啲= =

馬爻口吾刀

太精警，一時唔知點覆

同平時台g食囡一樣 一擊即中

on9，冇我維護風紀，你班友一早內亂到畀日服post收咗皮

你成日9c 趕走曬d手腳= =

咁我走囉，以後公海見到咪撚搞我啲post

玩留

玩流

撚有日服撚黎9c咩 神父黎明都攬埋一齊過左gbf 呢度得你會9c喔

畀我趕走哂昨，唔係你以為我開個風紀委員會做乜鳩

本身個台都就執，佢地959c都冇分別

醫生為咗重掌動物台大權走去通敵黎明，依加畀人核平完咪得幾條蟲仔頑強生存囉= =

呢個連一粒鼻屎嘅價值都比唔上嘅地方 撚有人會在意咩

再嘈我聽日就去日服搞革命 !

冷靜啲，我地河水不犯井水

加埋人地人多勢眾，我地唔多抽

呢度得幾件蛋散 點夠抽= =

佢地已經唔記得千里開第一個post嗰時畀人搞到差啲真執笠

你足波撚一腳幾件啦-,-

我RANGE唔夠= =

又話要一統app台，當年日本侵華咪又係以少打多= =

有啲咁嘅事咩

唔係我做咩話人去日服post係25

窮撚留名

第一個po個陣你都未係度

On9，我真正老屎忽嚟

我記錯lo

唔信問台主，post個咩盡量唔好貼圖咪班日服狗搞出嚟

Okok

明明你親眼見證==

Sor 我接觸開班9c份子 所以無乜感覺

係，你間諜

係好耐之前嘅post已經話過我唔屬於任何勢力 亦可以係任何一方嘅勢力 所以組織呢個概念唔存在係同你傾緊計嘅我身上 我只係想係網上可以自由 唔想連上個網都要受組織嘅個概念限制自己行動

55

成段野好中二...

人不中二枉少年

抽2030抽到大爆死

點解要咁對自己

個時抽2030抽到出左兩隻金毛

係，金毛同金毛係會互相吸引

出左隻阿周那

無計 用緊600%集星果張都唔係下下爆到

阿周那勁呀，自充又有紅放

側腹做到手臂破皮，個動作係咪歧視多汗撚

躝啦 又係度拎成功感

。。。認真討論喎

呢度個個肥毒得你係死現充

我肥毒先做到破皮，真正尖撚唔會-.-

你地班人講自己肥毒都係鳩吹，屌，我就真肥毒喇

你真on9==

(二

閃閃好崩壞

大件事

Jm

口
點整

次次講真話都冇人信

自貼

換個新

幾時出黎食飯見真章囉

我再肥佢少少......

自卑到唔敢出街，認真

食屎9

通常咁講都係型棍唔想群埋真肥宅影響自己

我就真肥宅 所以對得住天地良心 所以同台g食飯證明自己肥矮毒柒

同埋mata有樓有老婆 就更加可以引證佢非肥毒而至少係正常樣現充

hello你好

條友有老婆屌打九成人

我老婆鍾意肥毒掛，唔知佢

景品 你想質素有幾好

不過閃閃土人都買到 你係幾勁

畀我加多兩張

食屎啦你

me 做水貨佬

想知馬達同佢老婆點識

呢度唔畀賣廣告的

閃閃再販喎

未為意啲人渣

旅行識

... details

仆街，咁多隻全體弓，最撚廢就係阿周那

紅放，但自己得嗰一張紅卡，加埋寶具最多計兩張

（但靈四張圖真係好撚型，睇到出曬水

你見牙風紀冇屌人曬阿周那都知咩事啦

我唔屌友，全連登最友善=,=

太無奈打錯字= =

心虛先會打錯字

有冇ching可以掛鐵料畀孔明=. =

未突滿要唔要= =

點都要la

轉jor

感謝唷

10

自從係上個po留完自己id，有成8-9個巴打加左我，好多謝你地

係，我地好nice的

早

起身屙夜尿？

返學呀
Btw其實我成日都有返學 只係返屋企會再訓咁解

新手留名 求Carry

我以為你喺嗰邊只係打機、食女、瞓覺同搵人剔名

Id:100,100,499,472

嘿嘿⋯⋯嘿嘿嘿

嘻

醫生一朝早對住我色迷迷咁笑

返工對住個無料上司

絕對無料

好女仔間桐櫻added

咩意思我唔明

台灣一名林姓美容師，為了挽回與男友的感情，早前約對方見面時，借故脫光衣服，全裸趴到對方身上，語帶誘惑地說：「我們再做一次？」未料男方不為所動之餘，還報警指林女想要侵犯他，要求申請保護令，讓林女必須與他保持100米距離。

台媒報道，林女與男友的感情曾非常要好，但多次爭執令雙方感情生變，男友因而提出分手。林女不甘心結束關係，於是想出各種方法來令男友回心轉意，甚至不惜用上跟蹤、埋伏的手法。男方對林女的行為感到不安，先後3次報警求助。

現實版清姬

個個都係咁過的

慢慢J

負評

Added

台g幾時先肯加返我

飛過去食餐飯應該即刻加

加左囉咪-.-

扮乜 小氣撚

畢業了

假膠死全家

做乜你地成日都po呢條友上黎 到底佢係咪本台手腳 好似都無見過佢現身咁

所以台g幾時先加反我

好眼瞓

今日好潮濕 勁辛苦

琴晚我喺女朋友背後默默咁喊

笑死 窮人就好心咪學人cow囡啦

入廁所訓陣

你唔係無念咩？

而家去

或者落樓吹吹風可能會好少少

無念係加藤惠世界第一（袁澧林我老婆）手腳喎

我叫希諾喎 你加返未

Hehe

一陣加

太空法老

見叫親希諾嘅都係傻鳩就恰我

千！祈！唔！好！做！工！程！！！

真 真係駁唔到

今日無冗員嘅

有野做但係唔願做

added

港男變面超人變身紅到日本

我決定效法扮魔法少女變身

唔好咁衝動啦

條片次次都睇到我好尷 雖然我幾欣賞佢

真 不過做到自己係好難得

係

平時睇變完身會有皮套，
但係一般人扮，
只係得動作同聲效，
跟住乜都冇，
扮完個下真係覺得有幾第烏鴉飛過

卡多魯都還可以

記得晒咁多個先勁

毒撚真係好痴線

梳lo

你揀人，人揀你

親子王國港媽控訴板長壽司趕客，小朋友喊下都唔畀，痴線的！

爸爸典睇

要移走另一列列車 我估算可能需要一年甚至更長時間

咁嘅進度，
睇怕都要辛苦一星期，
今日先要兜大圈去荔景轉東湧線過海

我只愛自已

其實好難講，
喊原因有好多，
未必一時三刻可以安撫，
家長一路安撫小朋友都可以體諒，
但係完全唔做任何野由得佢喊，
就應該屌柒佢

睇到啲毒撚日日喺網上仇女句句都話啲女係雞係公廁，現實中自己就咩都唔係，就連佢睇唔上眼嘅豬扒都唔會吼佢就真係忍唔住笑
佢地網上愈反得激烈代表自己現實中愈失敗

而家好多家長都真係由得個小朋友，平時坐車都見到個家長自己有自己玩電話由得個小朋友嘈，除非煩到佢如果唔係都唔會出聲同個小朋友講

過去請佢食糖糖

男仔你都請

摸熟睡女兒下體 大家是否接受瘦父解釋?

馬爻口吾刀

寶島D情節連AV都拍唔出

我屋企附近早兩三年開左間國際學校 行去搭地鐵個陣見到啲男孩子都好可愛

兩睇啦 毒撚固然係失敗 但都唔代表啲女人唔係G

冇圖冇討論空間

可愛的小正太啊

咁台主你咁完美，實多女畀你吸引到搞到你覺得啲女人係g嘅

我好期待你老婆知你鍾意可愛嘅男孩子會有乜反應

我以前屋企有隻秀吉Figure而家收埋咗

秀吉可是比女孩子更可愛的存在喔

下 我淨係負責睇架咋喎=.=

好彩琴日去左剪頭髮 剪到好似上次同台g食飯 台g個頭咁短
如果唔係一定會中薯

大交合話星期六日又凍

要戴帽出街

又BIN

忍唔住睇咗endgame劇透post

btw啱啱買左部超迷你notebook
可以上堂睇NBA同覆post

真係剪到咁短

有錢歐洲MK

Sor

又買 上次返香港先買左部

公平咩

富二代mk係唔同d

我都想買asus zenbook13夠細部

班友精蟲上腦又冇女屌真係好撚痴線

Mata大佬人生贏家

你夠有老婆，仲要歐過我一百倍

你有幾千呎豪宅

好平個啲黎 兩千蚊貨仔

吓？二百呎冇房狗竇咋喎

買唔起...

轉驚，fgo同sv都是辣殺

2千蚊
澳幣

AUD $2000 ?

hkd ar diu

又轉咩驚

Star ocean，連登好似冇人玩，一陣開新post

仲未打得贏
棄game保平安

乜關

一齊挽奇拉拉吧

HKD!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佛心遊戲喔

Trailer

Gameplay

成隻GAME係咪冇人有巨乳屬性

沒有用聖晶石過不了的關卡(尼祿祭高難除外)

No蘿蔔

點會無

千里一齊跳船好不，fgo已經out了

Make fgo great again

star ocean > sv >fgo

貼住咁多先

Pad>bang dream>all shit

Bang dream build for mk

又mk...

好人好姐妹唔會玩音驚

真 我返學玩得音驚都係mk 偽毒

今次G持台豬 band dream唔錯

傻西瓜

真毒會玩奇拉拉喔

又發現一個mk

一拳超人pv出左

有種被jc獻祭嘅feel，所有角色只係郁下個口，基本上冇動作可言

認真識咁多個玩bang dream都好黑人憎，成日出席啲咩卡通展，日常去機鋪，偽毒到死

MH又黎10石機，
你係咪要課一課痾現

芳文社不了

留左石

me真毒 凈係夠膽係屋企玩= =

Jc呢間垃圾嘢不複當年名氣啦，以前仲可以同京阿尼爭下，依加玩cut cost搶客

jc=原作破壞

幾多?

我有11石可以一抽

我雖然成日落機鋪 但我乜都唔係

五十幾

魔禁3 約戰3 全部死曬

凈係希望中隻雌火龍

希望中迅龍

上次中左

屌 真係 染個金毛 成日上堂戴撚住個垃圾AirPod一路係度um以為自己好型 我見到就真係吱一聲笑出黎 之後又同啲囡囡講話自己好毒 點知原來淨係睇過SAO 我同啲囡話我玩奇拉拉 佢哋就笑我仲細咩 行撚開 班尖mk放學就攬住啲囡落機舖玩太鼓 我仲留意到佢地帶個袋就淨係入住兩支私家棍 我就只可以返屋企揸自己支棍 公平咩 真係好嬲

下 你個科冇女人架喎。。。

ff下，由佢啦

屌 我講真話無人信

我自己班無囡姐

但我返夜校 啲科會有啲日校唔合格嘅夜校重讀返 咁咪有其他人囉

其實龍珠出到今時今日咁真係好難睇，啲經費少到，搞到打鬥畫得好柒

點解仲有人睇

我讀電機姐 但都一樣有中英數堂架

我有呀，仲轉咗做武裝

其實係咪唔使抽?

故事好動聽

明嘅明嘅

咁你可以睇埋新個5隻勁唔勁先

真人真事

今次金蛋都唔易抽 個pool太大

就係想睇下d人評價，
儲夠10石都唔抽godfes

冇類似嘅作品代替到

台g：我英世界第一

睇返火影

睇博人傳啦

呢排睇op終於睇到一半

博人傳on9到

唔好再柒化舊人

有無手腳有興趣 我老母春茗抽返黎 屋企無位擺

動物台屌呢樣野屌得幾勁

sor

屌 又一隻

仲等緊隻機戰啲啲

你寄過嚟我畀翻運費你

小米 不了

唔支持祖國？

算啦 無野了 我白癡老母開撚左箱睇入邊咩黎

叫撚左佢唔係要就咪開 開左就無人要 onlun9

我收工返去dum出門口算 睇下有無人執好過

唔好咁話屋企人啦

佢仲白癡到問我 ：咦 兩腳插黎架喎 係咪大陸買返黎架？ 我真係無聲出cut佢線算

對住啲迷信又固執又無腦嘅人 如果唔係我屋企人 我真係一巴就煎落去

不考到 死mk

女帝好撚正

屌 你有錢仔點會明班呢班窮撚父母思想係有幾咁白癡

又抽？

One piece個個

睇夠garbage未

越畫越辣殺

就係要睇佢有幾辣殺

睇刀劍神域未-.-

唔好咁啦，
我想話下阿娘都冇機會

星爆！

有呢個打算

我好想屌老太婆呀

其實幾好睇，爽片嚟講-.-

最新個季前面睇過小說小小 唔知邊度睇起好

由頭睇過啦

好多粉話最好睇係而家播緊個章

偽毒先睇刀劍= =

同樣偽毒先睇不起眼女主角

講得好！！

真

RC語音停運我嘅回憶呀

溝台妹？

轉史呢?

屌你！！！！！

咩黎?

你肯定有做過
果陣打OLG香港人唔係都用RC咩\
仲記得我玩隻 夢之歷險

轉生類必睇手機俠

語音系統
你當skype咁

米屈

Discord好用好多 雖然rc都用左差唔多6年

好少玩olg
以前玩百變有入過啲fd嘅谷聽佢地唱歌播歌

強烈建議設立異世界手機盃

請支持

轉生好那多，
漫有睇賢者之孫，失格紋

係,聽人播歌仔

Discord都正
不過以前打LOL用

其實我個人鍾意不起眼>>>>>>刀劍

Me true fat toxic

講起rc 前幾個禮拜發現ac比人爆左 冇曬d傾計紀錄 好on9

唔係掛

ching sick ball

講起真係感觸

最後來我同入面群其中一個女仔嘈 之後我就走 離開左佢地個堆 仲無再on過RC

後尾到我中學畢業 有日on返RC 見到個群另一個叫做同佢最熟嘅女仔（個時入谷都係佢加我） 之後傾左幾日計就約左佢出黎食飯 之後都無乜點聯絡了

55
我真係型棍的話駛鬼扮咩，早就學台主瘋狂食女了

真係打olg驚應該打未溝通

如果我係moto老細知道呢舊嘢邊個design出嚟，肯定炒咗條友

design grade係 U
n年前摺機款攞返出黎

希望你地醒醒定定

有冇人有多一組序號可以畀我

咩序號

以前啲摺機型好多囉

我手上有部sh01j 用得嘅

我有朋友係mo記fans，
佢可能會買都唔定

電影禮裝個序號

其實波只係一團脂肪點解男人咁渴求？

真 所以我喜歡小胸部

邊個禮裝==

豉油碟 ........ 不了

用Fake GPS拎唔到台灣果邊咩

利申：未試過

醫生可能未明白，
有衫有罩遮住唔覺，
但係當見真身個時波平如鏡係幾咁失落

所以我愛小胸部

唔一定要大波，但係千其唔好係豉油碟

B-C

要求多多 先唔講自己乜條件 我覺得有人會鍾意自己已經係奇蹟

都唔好講鍾意 係接受到我已經係無可能

台主話你都是金毛型棍

以前嘅我都係咁諗，
好難先識到女仔，
到有女朋友個時就會發現，
唔係所有女仔都鐘意靚仔
關心同保護先係佢地需要嘅野

我追老婆同前度都係靠關心

利申: 肥仔一名

要有責任感同畀到安全感，女人好睇重呢兩樣嘢

係，同我老婆拍拖一段時間，佢已經要求我del前度d野

你老婆話你以肥仔黎講係算靚仔喔

係我老婆眼中，
唔等於所有女子

求其啦 我作為窮撚 又點畀到責任感同安全感

我識佢嗰時，已經同其他女嘅毫無瓜葛

又唔一定 ........

有fd同女女就咁注冊酒又冇擺，
租劏房住都一樣搵到快樂方向

其他女

女人拍拖嗰時未必太睇重錢，但講到去結婚，甚至可能要生BB佢地就會緊張錢，畢竟真係講緊要一齊生活要養育下一代好多開支，普通嘅女人就係希望將來一齊生活方面呢啲消費係唔駛擔心

Ging

Mata唔再係同伴了

mata子先係真金毛mk

無所謂啦 我到呢刻都仲未想花心機去處理另一個人嘅嘢

又偽毒台 想嘔

食得女多想食清d?

現充台

我開star ocean post，你跟？

自由是最可貴的

你抽出黎隻野好似同隻game唔同咁
你係咪真係有玩架

係我認知 ....... star ocean最初係咪rpg?

2d圖同3d圖-.-

即係之前嗰個同啲女性朋友

我肥出名矮醜柒窮毒

所以u享受而家呢種有性冇愛嘅生活？

呃我唔到，一睇就知係眾數啦

中X即X

我老婆係我第二個女朋友咋喎

唔駛負責真好

same

高汁 金鐘而家係咪未有返地鐵入荃灣

有，而家金鐘代替中環變總站

醫生amiami用開ems定sal

好彩 我今日遲收工 又要趕住返學交assignment 有車就好

睇咩時間啦，6點幾一定迫爆

睇下個月多唔多貨

多嘅話就用SAL 正常就用ems

我知呀 我好多時都係等到黎架吉車先上到

懶得出去訂 第一次用amiami 到時比錢係咪有得再揀用咩邊隻

係呀 送貨前先畀你揀

今朝返工係長沙灣上唔到車，
根本就冇吉位，
人就4-5排，
黎一架車都未必散到一排，
焗住去荔景轉東涌線，
個維修進度好有機會餘下個幾日都係要兜大圈返工

下個卡池係咪到特異點pick up

到泳2了

呢次其中一次算嚴重 最嚴重係有訂埋MB 超合金個啲

本身好似係2周年fes，
唔知台服係咪咁排

我訂左隻1/4同1/7 分開兩個月 覺得隻1/4運費應該幾貴下

又要課金抽福袋了

1隻好唔抵喎 你幾月呀 有無興趣夾埋我訂

一隻九月 一隻下年四月

中間好似有福袋

你等唔等到 我今晚返去睇返先

我前幾日已經落左order

無野了

因為我基本上個個月都有訂貨 所以睇下可唔可以加埋你姐

下次有野訂搵你夾單今次交下學費

👌🏻

我9月原來有有訂隻1/7伊莉雅

係amiami買係咪比起香港平d

伊莉雅好似係演唱會定旗袍我9月個隻係兔女郎

演唱會

其實唔會 運費會去左

旗袍係10月

演唱會個隻幾靚不過我覺得旗袍個隻個樣怪怪地

醫生………金鐘站盛況

高汁 我到左長沙灣了

我已經係元洲邨

我都去左幸福商場食野

痴線...

你返學，我湊女

好彩個師傅肯放我走 見地鐵收皮

呢幾日都會係咁，
唯有靠體型撞開d人上車

我份人比較禮讓 我等第二架先上

不過我係今日趕住返去交assignment 先搭狗鐵 平時我都係照搭巴士 例遲到7點15先到

安全感.......咩黎㗎

唔會想搵你時搵唔到，唔會要人幫要人關心唔見你，唔會要同其他女人爭地位等等......

其實我係扮緊97家有喜事

終於中2030

燒吧⋯⋯

聽講有個金毛蘿蔔頭突滿咗

歐到咁，點跟？

台g又25

突滿寶石翁嘅人好意思出聲

再串mata我唔會留手

千祈唔好同人講mata突滿左3張

千祈唔好同人講mata突滿左3張呀

做低mata就冇人反台主了，繁中台前程一片黑暗

反包皮啦你

放心 我也可以成為英雄

25

係 你25

我一直g持台主架喎

你攻入日服咪大家一條心囉，成日屈係度取暖點樣號召民眾

吓？我一直係你忠實fans喎，係咪又有誤會？

艾斯真係死得好鳩 完全估唔到

邊個有寶石翁 邊個就係鬼

新手入坑
想問下IPHONE XR 玩 係唔係一定會LAG

係

我覺得睇你好唔好彩 但部機一熱就會frame drop

iphone

垃圾漫，不了

劇情殺，冇計

但都感動

我覺得艾斯前面可以出多啲 就咁睇我就冇乜感覺
同埋我覺得個回憶可以放係前面 死左先放回憶我覺得唔夠爆

一時會好LAG 一時又無事

成班人犧牲咁大救佢，佢就衝返去送死，做隊長但連霸氣都唔撚識，擺明唔會長命

巴打你已經買左?
我XS都有呢個問題 部機一熱連玩puzzle and dragons都lag

白鬍子成隊人都冇邊個識霸氣

抵佢輸

真係劇情需要....

霸氣擺明後加設定，班fans根本兜唔到
單單係紅髮斷手個bug已經拗唔到

我買左喇 我得呢隻GAME會LAG 其他乜都唔會LAG 仲好順

呢個真心on9

擺明係想路飛一拳打飛佢而強行整出黎成件事更熱血

DL data同埋玩耐左會好啲 我都唔知點解

其實佢唔係之後寫到紅髮咁勁都有問題，但又要寫到佢變四皇，又要霸氣咁強，真係挖個坑畀自己同fans跳

想入se2 但部7用左無1年

DL 緊了

出先算 而家嘅apple=on9

長篇連載就好易發生

佢都冇諗過畫成千幾集

台g

不過頂上都算係打得幾好睇
BTW尾田點解唔一直KEEP住寫主線 我覺得一寫支線就好撚悶

同埋尾田啲分鏡真係睇得好辛苦 格格都畫到盡

想買iPad mini5

台g又挽班尖又睇op 到底要mk到邊個地步先收手

真係粗睇就得，仔細睇會好辛苦

大約知故事講咩就得

成日開到勁大壇野4,5條線真心on9

所有op狗唔該入一入黎

永遠同一方式開展故事，睇到悶
魚人島同大媽篇真心趕客

本台充斥著現充mk偽毒

我呢啲真毒應該回到日服post

三台柱得火影可以追到最後
死神完現術 op兩年後都頂唔順冇追

只有索隆出手係型

唔鎖血，唔做on9嘢

帶埋我走

我已經内通了日服台 直接入去就得

一陣畀神父趕翻出嚟就好笑

Secret Invasion

頭先去動物台開post畀嗰邊台主屌咗鑊

做尖都有卡通了

又晒左10蚊

靚牙

你想抽到乜水

我都買過幾包 次次都抽唔到黑貞

下.... 我火影撚-.-

攞十蚊換一粒聖晶石好過啦

我芳文社難民

刑部

Hentai

U我英撚

你就hentai 我內心無比咁純潔

英你老

For example ？

惡到

我嘅存在就已經係證明

人地台主喎，唔惡得？

講事實都唔得

咁你有咩問題想解決

想台主勇於面對自己係我英撚嘅身分

咁下個post佢會解決你

屈夠未 我連我英動畫都冇睇

係，佛都有火

久b幫我！

咩事

幫我推爆蘿莉台個post到1001 唔好再畀牙木開新post 我唔忍心再見到個咁冷靜嘅台 今次真係要執左佢 由我親手

你都痴線，再搞事我真係驚畀服侍部班人圍死

屌 個台無人入架 有乜好驚

幫推左一下

多謝台g同久b

推完啦，咁你想點=.=

請你食飯？

驚被清算

唔驚啦 我打左掛4000字嘅解釋同原諒信畀牙木

佢唔想比人踼爆佢係現充 唔會出的

都好嘅 慳返一筆

請我就ok 留返下年

我唔是現充 !!

屌 仆街木 真係開左70

佢到底仲想蘿莉台受蒙羞到幾時

我地做嘅一切都係冇意義...

心諗 做乜鳩 成個幾月先推爆一個post

今次我真係退出個台 本身已經係服侍部走狗嘅佢 都唔知有乜目的

所以我先叫佢收手 唔好再開 因為真係已經無存在價值 就好似我打個啲嘢啦

條友本身又已經唔係點覆個post 純粹已經只係貼圖 所以我都叫佢返貼圖post

算啦 佢自己推佢嘅事 我放棄

係至好，再入去我當你係服侍部走狗

我入去屌多句就算 ok?

你入去就輸撚左

算啦 好黎好去

R U B B I S H 垃圾

我都好期待睇下個post今次要推到幾時當留個名廢事到時搵唔到

自然回體應該換唔晒D野

爆果吧

Fsn 咁快有得down

seed pls

有無超連結

得蟲字

Amazon bd算

入唔到

偷拍版

歷戰王絢輝龍咁易打架...仲話歷戰王

隻角好難打

次次爆晒

勁 MH之鬼幾時同我打返場

我bb級咋
今晚最後一晚都會同friend打，四個齊腳

台主用開咩武？

聽講佢玩雙刀

隻辣殺驚更新完有兩條邊想點，準備轉型做fgo？

大劍

習慣兩隻手都揸嘢

我都係喎...
不過同fd打超高難就做奶媽笛，而家打絢輝龍用輕弩又幾好玩

絢輝龍係咪即係爛閪龍?

係啊

之前唔得閒冇打過，前日同fd第一次玩都爆晒打角，尋晚又成功，打落真係唔難

好撚憎打呢隻 唔知做乜9咁

易打到冇腦過咁滯

隻野好撚慢 攪到我成日貪刀一下比佢打死左

Hi呀大家

召喚久b

呢隻打近戰係好撚輸蝕架喇
一個反智轉身、一下碌地沙，一招嘔火都係秒殺/接近秒殺，近戰撚一中就玩完

做乜春

而家已經無人會再逼害你架喇 服侍大台同個谷已經因為同哈士狗嘈交解散左 只要你唔係做過分出位嘅嘢 都無人會拉隊咬你

咁多恩怨

哈士狗即係牙木?

Husky呀

不如你講下入面嘅勢力

解散左仲有乜好講

就係散左先講 即係你講都冇乜所謂

撚知咁多咩 佢哋咁多人 我以前又無入谷

弱

我都唔屬於個邊嘅人

Ho開心

到底你以前搞過乜事

係美波個post度笑鳩佢，跟住畀直葉同上條嗰啲屌到七彩

美波依加都冇乜上連登了==

美波仲有上

直葉同當媽無上就真

朝早一起身 就係咁眼眉跳

少見喎-.-

下 你入去而家侍奉個po咪知

講緊公海

求其啦 我諗其實想無人記得你

你講，有時出post都畀人暗串==

例如

你啲post咁撚鳩比人串正常啦-.-

早晨

係喎，點解台主唔開MHW直播？

Agger

過左氣 多人玩個陣未開台

an機冇事

大把人玩喎仲

之前叫人選台主畀佢地趕走咗

我動物台良心

要睇下同咩game比

得雪山DLC一出就冇人玩其他驚
又唔見你玩dmc5嘅？會唔會直播玩隻狼先？

有時間實想開

同埋mhw刷刷刷好似冇乜賣點

打贏貝希摩斯未？

佢係出左把噴火劍就冇玩
你帶我玩會考慮下開的

都話我bb級...連貝希摩斯都未打得贏
一齊玩都得嘅

單挑？

點單挑=.=
台主你咁勁你帶我就差唔多

單挑隻龍呀

佢誤會哂

點解冇乜人放午餐肉禮裝

隻龍冇得一個人開咩...

原來二期開始咗一期仲每日有漂流任做，早知唔洗咁快換曬嘢

依加放囉！

1期有11個，2期有9個

多謝大佬

唔係個個好似你咁咁快換囇嘢

Mata巴果d神早畢哂業啦，張張禮裝都凸滿

正正常常得閒打下，好難未畢業-.-

咆哮吧 非洲人嘅憤怒

忙到種火都未換

收皮啦 你連一期都唔換嘢就當自己畢業= =

大家眀㗎啦

依個好笑

呢個活動太煩 打完主線都唔想打了

唔似你地咁齊禮裝 打到嘔

Facebook有活動送槍狐毛巾

下。。。

食下佢比嘅蘋果，拎好友嘅突滿禮裝都輕鬆畢業

係要計下漂流任務可以拎到幾多素材，再視自己情況而決定幾時收手

千里on9開，同佢認真哂氣

要食蘋果已經

蘋果留住又唔會有利息，唔夠體咪用囉

我冇野升... 冇動力打...

全部都可以一個人開架啦

大佬，你依加做台主呀，你唔打叫班手足點跟

咪係，帶壞風氣，係咪想個台執笠

唔想用風紀管制呢個plan b，希望台主生性

我咪問你單挑贏唔贏到....

會唔會星期五直接開新泳裝

冇公告，應該冇

好眼訓 今日帶住半條人命做野

今日冇訓去左返學

拍手👏👏👍👍👍

樓下跟上！

呢啲明明係爆死到仆街嘅傷心史

台主啲時間留返食女好過

我廢閪黎，HR唔過100

廢青生活唔包括瞓覺

唔係真事呀

吓？真事喎，好似70都未到
仲係綠色名，啲朋友個名已經轉橙色

親愛的御主，您好：

為了紀念『劇場版Fate/kaleid liner 魔法少女☆伊莉雅 雪下的誓言』的公開，即將開放一系列的公開紀念活動！

【劇場版Fate/kaleid liner 魔法少女☆伊莉雅 雪下的誓言公開紀念活動】活動期間：3月22日(五) 16:00 至 4月5日(五) 12:59

WTF

伊莉亞活動復刻？

係卡池咋

魔伊日服啱啱先復刻完，台伏邊有咁快

咁撚掉都得，台服

你玩ps4定pc?

厲害了，我台服

PS4啦梗係

想05-Apr開泳裝，擺明睇住月豬份糧黎劏

Ps4都係得7十幾hr= =

你咪又係十抽搞掂

好彩我棄左驚

果個係千里台主，你唔好搞錯

屌那星爆咗每個鐘開Post上限

其實做乜成日開新聞post
雖然我睇新閒主要地方都係連登

Dokidoki

3個就爆？

壇霸

佢五符ok?

唔知而家個計法係點，之前好似係成個台共用

話左廢又唔信=.=
又廢又冇時間打，係咁架啦

專程開俾你睇的

佢五符寶三閃閃，歐盡全台

痴撚線

諗諗下，唔通智冠知道香港月豬4月份有4000拎所以將d重磅活動推哂落去4月

連登係咪有bug，我明明follow咗烏大龜同冰魂，但開post冇通知wtf

執柒咗去啦

HR太低畀台主睇唔起，慘

咁我可以帶返你轉頭 雖然我啲裝而家應該好廢

啲留言畀人引人都冇通知，一係遲通知

大家互相合作
HR高低其實同實力冇咩關係，雖然我都唔勁

五分鐘solo歷戰Juno/屍套 夠唔夠-.-

我一陣去站務台屌柒佢，有冇人跟機？

跟

禾跟大佬搵食了

gun

你想係站務台開post問過井台主未😥

會唔會29號調埋日替池上黎加速

連登個通知延遲幾時先肯搞呀！

糕

動物台以外都關佢事==

順便衝埋1.5.2先

站務台佢睇埋喔

訓個晏覺先

各位

你入去幫我屌柒連狗先啦

推左啦

點解有得訓咁爽

今日又射左波？

《Fate/Grand Order》全球累計營收突破新台幣 900 億元 日本玩家貢獻約 82.4%

感謝課長大大讓我有遊戲玩

日服狗又贏，繁中台無力回天

14億人口果個國家咁連島國車尾燈都見唔到

咁好多同胞玩日服嘅

仲好多同胞課黑卡

呢啲第三國家係咁

之前跟人地街場打爛輝
二區就爆衣

出左爛輝就棄左驚
一啲都唔好玩

上次出witcher幾好玩

比樹sm

x 2

我地尋晚都係

地盤有得訓好正常喎

屌 想訓

我啱啱比同事揼左我盒飯落垃圾筒

等睇老細版
Btw我覺得呢啲小事都出呢啲post好無聊...

你放左學咪又係訓

其實我頭先都唔係幾訓到 剪左頭髮無左前面陰遮住 之前長到落個鼻 而家短到上過眉 無得遮住啲光 訓得唔舒服

假膠post忌認真

唔訓得住 要趕assignment

你隨時瞓都得啦

我知 但係呢類POST係羅生門事件會過癮啲

我之前係寫字樓叮飯 見到幾部爐有飯未拎出黎都唔敢搞 企係度等陣算 之後有個前輩就走黎話 無所謂架 就攞曬出黎cum埋蓋放一邊 好彩無野發生

垃圾 我assignment 一係抄一係唔交架啦

班台仔智商

又笑鳩人==

點忍到唔笑

On9到

辣殺連狗reply mata唔敢同我正面交鋒

我地台主係果邊一屌佢老母即刻上水Reply

千里神武，帶領繁中台擊到連狗！

但台主畀連狗秒左

台豬 右上角有雲啊

安久

依加連狗畀千里屌老母都係死狗式回應喎，今次屌得好，大快人心

第一丈夫

準備課爆伊莉雅

醫生個隻bo5，抱佢大腿就夠

笑死台豬俾連狗撚狗

點解我地大佬咁柒點樣一統apps台

我開post個陣佢未出
出左又唔覆我
佢咁都冇問題？

燒佢數簿！

佢地係咁，好鍾意屈鳩人

小米電視 4A 32吋, 香港用
直插天線, 能追所有香港台, 但全部台都有畫無聲
係咪除左買機頂盒, 無其他方法? 謝謝

個bug由上年到依加都有，冇得救的

屋企用石英石，無想象中咁耐用，洗杯唔小心隻mug撞咗落枱面隻角度，點知張枱角崩咗但隻杯乜事都冇。仲有好容易有白色"控"，啲嘢熱少少放上去就出事。

唔知關唔關牌字同產地事，我用嘅係大陸嘢，$60/呎(唔肯定係咪斷呎計)，見到有啲歐洲嘢要$200幾/呎

班廢中廢老同班懶醒姑寒港女仲係要貪平用支國嘢然後因為品質差屌撚晒鬼

隻杯唔係中國製

班傻閪支那狗好愛國，支持間連專利費都慳嘅垃圾公司出嘅垃圾(其實係冇錢)

自己揀嘅

屌米

外國品質vs中國品質

見到隻杯冇事真係笑死我

擺部冇聲嘅監控喺屋企，愛國支又贏

買小米預咗多嘢煩，唔係工程師都咪搞自己

呢啲垃圾都係算數啦，唔係話咩都要買貴嘅但都唔好買呢啲垃圾糟踐自己架嘛

你叫金閃但又抽伊莉雅 好不安

兩年前係中原執左部panasonic50吋，8k有找

真係好柒 人地每次更新都會有通知加左乜 自己盲撚無睇仲聲大大 真係正宗香港人

可以提供好多心臟比我

醫生係呢度暗影台主+真伊莉雅老婆，你pk了

太緊張你安危打錯字

你死緊啦 醫生會皇天擊殺你

夜晚呢度佢管

On9 首先我係由佢未有呢個功能已經問緊
佢冇覆我已經有問題
咁我以家淨係屌佢之前冇覆 咁得唔得？

以後唔準貼fgo以外蘿蔔！否則一律當間諜處理！

點算

人地更新通告已經出左有功能 你自己無睇咋
人地老馮要覆你咩 你真係攬住個繁中台就以為自老幾

喂喂喂，搞分裂？

繼續潛水做埋啲手尾先

你地繼續

我係咪抽到伊莉雅，即刻押佢做金方

我地一齊黎個3p先啦

邊個抽呢個池一律當搞事日服狗處理

即係會點

如果係咁要個站務台黎把撚呀
會員有野要問管理員就有責任回應/比個交代啦
如果好似你咁講, 咁IT9開POST黎做咩 佢FIX左自然有通告 老馮要覆你咩

會俾台主清算

Don't be serious with on9==

你會被放逐到依度

搞事完就潛水

咁留番抽泳裝尼祿

講起個POST就好撚嬲 我就係因為一直都BACKUP唔到石原POST啲圖係度一直問
仆你個街問撚左四個月都冇覆 有冇諗過問個個係咩感受 DLLM

識貨

頭先咪幫你去串鳩佢囉

搭車急屎簡直係世界十大酷刑

G持

純粹for接收有乜問題方便佢處理咋 講左佢每次更新完都會出返list更新左啲乜 你自己唔去睇下 佢仲有乜必要逐個人都回應返呀 洗唔洗出埋表揚信畀你讚你好叻叻好幫得手呀 以後啲嘢自己睇啦 一黎就屌人老母 惡撚到

正 就係急屎嘅辛苦先有柯出黎個下嘅爽

岩岩簡直見到自己既人生跑馬燈 好彩返得切屋企

你連狗打手

塞車急屎先講啦

洗乜理個風妓 我地自己就係秩序

要等多一個星期先有得抽

你暗影台主==

大家唔好鬧交 槍口對外 屌9b就岩架啦

咱們應該擱置爭議共同開發

講翻句「連尼住係狗」我就仲當你係自己人

不如你搵返個公告POST有提呢個功能
我真係搵唔到

燒到我即刻出走動物台

終於到我洗板

法國我真係算最正常嘅user之一

屌過，係幾緊，唔錯

多謝提供笑話一則

收嗲啦7頭 有啲笑係唔可以亂咁講

又唔畀講真話

真係喎

都係嘅 都係老婆奴 又比人逼用炸彈 同埋on9左啲 小事黎

白色恐怖！

咩係炸彈？

屌埋你老婆 你老母 同埋你祖宗十八代!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

國鏟野咪炸彈= =

最鍾意嘈交推post 可以推得好快

台主今日食咗火藥

台主，我網上見到quote返黎畀大家睇架...唉...

醫生親手餵佢，加埋畀連狗撚狗，冇計

佢不嬲是咁==

依個只係台豬既5%火力= =

七旬婦不滿管理處經理態度一天內瘋狂致電843次 官：妳精神有冇病呀？

都係我唔好，下次不吹雞了

下 咁就POST上黎 唔POST都知伏啦...

引爆EX

躝去acg貼圖區啦

得你未屌過姐

無入過去推post

你留係度遲早激到台主心藏病發，希望大家友善尊重

其他人我唔理 你就好放心

我 即刻 留下正皮

咁都要話畀大家知仲有好多人仆住去中伏架=.=

No excuse，依加台主話係就係！

一個石原就搞到咁多傻鳩係度証明自己
笑撚左

咁又唔係 我真係搞錯左嘅 只係估唔到呢啲日常都有人POST姐...

得2個==

我不嬲都鍾意咬啲台主類 咩黎明 牙木 井台都咬過

邊兩個？=.=

Dllm，幫你都落我面，25！

乜意思

MY BAD MY BAD

收嗲！以後動物台見！

講咁白就唔好啦

佢不嬲自c 我就伸張正義嘅 我只會反不公義嘅事

1001

所以泳2幾時開

1分鐘內即負，咩事

希望大家都喺呢度享有講真話嘅自由，唔駛怕畀人清算

開之前應該執咗笠

你9c9到台服執笠= =

你條pk成日造謠，人人得而蜘蛛

你地激嬲台主佢咪搵我發洩

你係出面惹到啲人，關我地咩事

係人都知我唔搞事

本身都無乜事 佢大方啲受左佢我咪咩都唔會講囉

佢咁大反應梗係撚兩下 過下癮

姐係你依加話台主唔大方啦？

你周圍咬五毛==

you even dont know who lun who ar

咬五毛 正義的事 能算搞事麼

其實我地都係受害人
我地應該合力對付加害者（it9 ）先岩

咱們中國人這麼牛逼，為什麼要反咱們！

🤙🏿🤙🏿🤙🏿🤙🏿🤙🏿🤙🏿

其實要本台維持秩序好簡單

只要做一小步就得

( Show Blocked User - 煙庭久(風紀) )

我走囉

FEEL到就打仗 走先

屌 唔記得換ac 梳

當無事ok?

你要保護民眾！

世界大戰抹黑宇宙了， can you feel?

都話佢自c撚 你幫過佢咁多都唔留係度撐你

久b唔好喊 要堅強

你反台主份子

有事就潛 點做我地台豬= =

你躝吧！

好吧 你繼續扶持台g吧 我走了

我錯了，挽留

我傷心欲絕了

你睇下佢兩個啲對話啦 日撚日都講同樣嘅野
就黎白卡都變黑卡啦

請接受我道歉

唔好咁話台g啦 今次係我錯

咁你想點

我愛千力嘅人黎架

今次係我錯 原諒me ok?

幫我解決千里證明你嘅誠意

我已經用大愛黎感化左佢

叫佢去日服放炸彈

不了 個度仲多白卡佬

你竟想陷我台g於不義

大不道也

冇誠意-.-

佢成日迫害我，傷心

係我對你表示誠意之前 千里係我歸順嘅台主
你郁佢=郁到我

頭先你撐連狗，信唔過

我話親on9個啲都係兄弟黎
唔好誤會

連狗hack左我ac黎覆

咁你依加想點

你自己用緊連登話我撐連狗

夠薑拉隊返高登插旗

拉隊返高登插旗 以表反連狗

我一直過去開post，你係翻先好

好 我未del apps 開post我就過去

你再上連登=撐連狗，同意？

沒有問題 一起回家去

咁你走，我留守確保手足過哂去先

幾時先肯講上映時間 要買機票

你開左post我先過到去架

倫也伊織一生推

你開住先，之後我開翻

時間到了自然出

你口口聲聲話反連狗你唔第一個返去仲屌我撐連 笑4me

[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 尼祿降臨，獻上如雷喝采

你地全部同我躝入去

我撐連狗

高登狗也不屌

連狗出賣會員

警犬直接睇到你高登account 添

留左名 #1=me

姐係你依加撐連狗啦

係呀 唔gur啊隻抽囉

終於打完進化用既齒輪 仲要打多40粒升技
用曬90粒蘋果了 好痛苦

仁b陪我地翻高登！

人地覺得好先抄

不過個id名

支持韓劇okay？

垃圾泡菜狗

我大和民族先係最高

你唔識貨，韓劇是好文明

一個石原都屌打全部整容雞

整容有咩唔好

冇乜唔好，不過我j唔落

紅茶伯爵係乜水

咁快用曬蘋果咁之後無限箱點算

J唔落就話人係雞

彩色蘋果吧

幾時有講過又屈

300粒蘋果刷唔刷到100箱

就係升緊堆光炮準備定

大家回家好嗎

我拎1001呼籲大家

完了吧